<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>零弎贰壹</title>
    <link href="/2022/03/21/12/"/>
    <url>/2022/03/21/12/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="三月回想"><a href="#三月回想" class="headerlink" title="三月回想"></a>三月回想</h1><p>21日，这大抵是开学一个月整了吧，从艾尔登法环发售到在牛哥的控制下搭建完博客，再到现在牛博士21周岁，已然是过去了一个月。<br>牛牛平时话不太多，但是他打黑枪的功底确实s1mpe+b1t级别的快准狠，强大的爆头能力加上强大的语言组织能力，三两句话就能把某孙整破防。<br>作为一个在白羊座范围内第一天出生的人，他好像既没有双鱼座的天真坦率又没有白羊座的精力旺盛<del>每天都睡午觉似乎不是大多数年轻人的习惯</del>，可以说是一个双鱼座和白羊座在某些点上的缝合怪。<br><img src="/img/xz1.png"><br><img src="/img/xz2.png"></p><p>牛博士的成分复杂到让人害怕，是互联网虫王，是公海皇帝，他拥有无与伦比的计算机技术和一颗a-soul<br><img src="/img/jiaran.png"><br>牛哥监视的东西上到航天器的蟑螂下到上海人的腿毛，可以说是是“无孔不入”，直至前两天，他还因为在网站上部署了过多的爬虫导致csgo无法<br>流畅运行最终气急败坏的在控制台输入‘quit’，之后很长时间没有出现，很难让人不怀疑v社的服务器在这段时间内是不是被某人动了手脚。群友们都称他为“灰帽黑客”。</p><p>很喜欢庄先生的几句话<br><img src="/img/1juhua.png"><br><img src="/img/2juhua.png"></p><p>牛哥作为嘉心糖的同时，还是一个脆脆鲨。他对皮套人的爱远胜过批元帅对明日方舟的热情，对于这件事情，著名v学家孙某给出了他的观点<br><img src="/img/pitao.png"></p><h2 id="3-18"><a href="#3-18" class="headerlink" title="3.18"></a>3.18</h2><p>今晚室友兴冲冲的买了一堆烧烤和酒拉我来玩德州扑克，大约是从小就不玩纸牌和麻将的缘故，在听他们bb了好久以后才大致搞懂这个游戏</p><p><img src="/img/dezhou.jpg"></p><p>边吹牛逼边和室友玩了起来，虽说在德州这一块没怎么输过，本来放狠话说要灌醉我的室友却输到喝的欲仙欲死。<br>但在去上厕所的时候，心像被抓了一下。我感觉我的隐私犹如19世纪马拉开波湖的景象：房屋千疮百孔，已大半无人居住。每个城镇都濒于毁灭，街道满是泥泞，<br>商店已成瓦砾。</p><p>牛哥的爬虫无孔不入，每天拿着把钢丝锯潜入水中，把从前的信息一段段锯下来当作战利品发到电报群。<br>进入语音一看，牛哥的得意就好像乔治·坎宁庆祝胜利的致辞</p><blockquote><p>胜利的荣耀属于你们，随后是灾难和毁灭；无荣耀可言的工业上的往来和与日俱增的繁荣属于我们……骑士时代已经过去，随之而来的是经济学家和深谋熟虑者的时代。</p></blockquote><p>群友的隐私标本似的被牛哥一件件放入他的数据库中，每次问到他，他总是轻描淡写的说一句：“用谷歌搜一下就有了。”<br><img src="/img/niu.jpg" alt="牛哥的证明"></p><p>对此本人持怀疑态度</p><h2 id="3-19"><a href="#3-19" class="headerlink" title="3.19"></a>3.19</h2><p>牛哥生日的前两天—在和 <span class="mask">被女生看到脚都要尖叫的</span> 孙哥打游戏的时候，突然有了单挑定生日贺文的想法。<br>具体做法则是通过完美对战平台的决斗功能，以三局两胜的形式决定谁来写啊牛的生日贺文。<br>第一局，作为开拓者的孙哥和群小学生在三张不同的地图中轻松的获得了胜利，在这里就不得不提到’anime killer‘对某爱国者主板使用者<br>造成的巨额输出。最终乖宝宝1:2惜败二次元法老。</p><p>第二把，在一旁观战许久的我和儋州半职业选手终于得以上场，这时候法老来了一句：“不如你们赌牛哥的生日贺文罢。“<br>不出人意料的，在半职业选手的强大统治力面前，我毫无反抗之力。被接二连三的onetap之后，为牛哥写贺文这件光荣又危险的事情<br>交到了我手上。<br><img src="/img/niu2.png"></p><p>晚上问牛哥来不来打游戏的时候，牛哥说以后可能不能和大伙打游戏了，原来是牛每晚被安排了三个小时的集训。他说:等等。<br><img src="/img/niu3.png"></p><p> 为什么要我等为什么!你好狠的心啊你知道你的这一句话会让我整夜整夜的失眠吗？想起来还要等这么久，我的心像被凿了一个大洞，<br>你在乎吗?你不在乎，你只在乎你自己就像你不在乎狮子头里没有狮子老婆饼里没有老婆一样，你却还能若无其事的回复我消息，<br>那些冰冷的字句像利剑一样扎在我心上，而你呢，你却能熟视无睹的坐在那里，好狠的心 好狠的心呐！！！！</p><h2 id="3-20"><a href="#3-20" class="headerlink" title="3.20"></a>3.20</h2><p>今天是牛瘾发作最严重的一次，躺在床上，拼命念大悲咒，难受的一直抓自己眼睛，以为刷电报没事，看到群友都在发牛哥的图,<br>眼睛越来越大都要炸开了一样，拼命扇自己眼睛，越扇越用力，扇到自己眼泪流出来，真的不知道该怎么办，我真的想牛哥想得要发疯了。<br>我躺在床上会想牛哥，我洗澡会想牛哥，我出门会想牛哥，我走路会想牛哥，我坐车会想牛哥，我工作会想牛哥，我玩手机会想牛哥，<br>我盯着路边的牛哥看，我盯着马路对面的牛哥看，我盯着地铁里的牛哥看，我盯着网上的牛哥看，我盯着朋友圈别人合照里的牛哥看，<br>我每时每刻眼睛都直直地盯着牛哥看，像一台雷达一样扫视经过我身边的每一个牛哥，我真的觉得自己像中邪了一样，<br>我对牛哥的念想似乎都是病态的了,我好孤独啊!真的好孤独啊!这世界上那么多牛哥为什么没有一个是属于我的。你知道吗?每到深夜，<br>我的眼睛滚烫滚烫，我发病了我要疯狂看牛哥，我要狠狠看牛哥，我的眼睛受不了了，牛哥，我的牛哥，牛哥，我的牛哥，牛哥，我的牛哥，<br>牛哥，我的牛哥，牛哥，我的牛哥，牛哥，我的牛哥，牛哥，我的牛哥，牛哥，我的牛哥！！！</p><h3 id="最后祝天下第一小可爱牛牛生日快乐！！🥰🥰🥰"><a href="#最后祝天下第一小可爱牛牛生日快乐！！🥰🥰🥰" class="headerlink" title="最后祝天下第一小可爱牛牛生日快乐！！🥰🥰🥰"></a>最后祝天下第一小可爱牛牛生日快乐！！🥰🥰🥰</h3><iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width=330 height=86 src="//music.163.com/outchain/player?type=2&id=1850256207&auto=1&height=66"></iframe><p>cover:<a href="https://www.pixiv.net/artworks/96956767">https://www.pixiv.net/artworks/96956767</a><br>banner:<a href="https://www.pixiv.net/artworks/96933862">https://www.pixiv.net/artworks/96933862</a><br>    <style><br>    span.mask {<br>            transition: 1.25s;<br>            filter: blur(0.25em);<br>        }<br>    span.mask:hover {<br>            filter: none;<br>        }<br>    </style></p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>牛门</tag>
      
      <tag>重大节日</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>十四桥白话</title>
    <link href="/2022/03/12/11/"/>
    <url>/2022/03/12/11/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="起"><a href="#起" class="headerlink" title="起"></a>起</h1><p>晚上因为不小心忘记了选修课的上课时间导致自己在寝室里无所事事，所以闲的无聊就浅看了一下群友的生活动态，虽然很想看儋州NO.4大佬的博客但是因为某人的摆烂行为导致某网络信息工程大佬的博客还没有建完。</p><h2 id="19-00"><a href="#19-00" class="headerlink" title="19:00"></a>19:00</h2><p>幸好我晚上<del>不小心</del>翘了这节选修课，这个行为使我得以在一个多星期后再次蹲到了麻子哥的直播，这时候边玩阴阳师边看直播的选择就好像边玩赛马娘边和群友打游戏的孙某一样合理，相对来说边治疗前列腺边用16gb的2060和群友打30帧的csgo可能就不是那么的正确了.<br><img src="/img/zhibo1.png"></p><p>最近收到了好多安利，首先是一个叫做猎罪图鉴的刑侦片，这部新的电视剧在短短两天内居然就有两个人给我安利，要知道一般来说除了二次元元老孙某和咖喱教父牛先生以外，是遇不到什么安利的</p><p>其次是受到了一些书的推荐，一本是《被淹没与被拯救的》，在分享环节中麻子哥对这本书的评价是所有人都该去看看这本书,去百度上查了一下大概是这样。<br><img src="/img/book1.jpg"><br>豆瓣的评价居然是：“《被淹没与被拯救的》是我今年上半年读过的最精彩、最值得推荐的书。区区二百多页，却稳、准、狠地指出了许多可供讨论的问题。 ”</p><p>作为一个本来就不太会看书的人，我很想挑战一下水出一篇《王小波书评》，但是这个简介却让我不禁想到会不会引来博学多识的孙大佬的锐评.</p><blockquote><p>该作品主要是作者以冷静的观察和理性的分析，记述了自己所见证的奥斯维辛。即便面对人类最大的恶行，他依然拒绝简单地申斥与控诉，而是坚持探究人性与现实的复杂与暧昧。</p></blockquote><p>还有一本书叫《鄙视》，来自意大利作者阿尔贝托·莫拉维亚<span class="mask">被称为’意大利的鲁迅’</span>讲的似乎是婚姻危机。</p><h4 id="最后希望良渚烧0和上海堡垒今天晚上注意身体"><a href="#最后希望良渚烧0和上海堡垒今天晚上注意身体" class="headerlink" title="最后希望良渚烧0和上海堡垒今天晚上注意身体"></a>最后希望良渚烧0和上海堡垒今天晚上注意身体</h4><p><img src="/img/jieri1.png"></p><h2 id="3-18"><a href="#3-18" class="headerlink" title="3.18"></a>3.18</h2><h4 id="江南哥的博客建完了捏"><a href="#江南哥的博客建完了捏" class="headerlink" title="江南哥的博客建完了捏"></a>江南哥的博客建完了捏</h4><iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width=330 height=86 src="//music.163.com/outchain/player?type=2&id=1418131597&auto=0&height=66"></iframe><style>span.mask {    background-color: #e0e0eb;    color: transparent;    transition: color 0.5s;}span.mask:hover {    color: #aaaa55;    background-color: transparent;}</style>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>牛门</tag>
      
      <tag>杂谈</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
